不如叫笑波子哥哥推廣下香港文化

見隔離post有巴打提議呢招嚟以毒攻毒。

其實真係有得諗，如果笑波子仲當自己係香港人，睇住一班小蝗子赤化埋本地小朋友應該都會心痛。

既然佢身為小朋友嘅偶像，應該有義務去推廣下速成倉頡同廣東話，淡化下衣家蝗文化侵略嘅慘况

Yo

笑波子bb=youtube界張國榮

笑波子真係做左